831黑警恐襲太子站罪證

同64一樣，講事實嘅人會犯法

想打包下載2019年所有黑警罪證gif，可以去下面個post
[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推

2019年了 班狗仲想講大話 收皮啦

事實就係黑警衝入太子站, 係車廂+車站內發動恐怖襲擊
無差別襲擊普通市民, 事後更加濫用職權封站
黑警不願面對事實

唔推唔係人

push

推上熱門

up

831 打死人

Police terrorist attack

Pushhhhhh

成為歷史禁忌

黑警

推啦

黑警無一個係無辜的

第一張九龍灣嚟

推一推

831

pish

黑警全家大細死於非命

推啊

黑警+狗官+太監=曱甴集團

對警甴嘅深仇大恨係一世

推721 831

唉屌

Push

喺某啲支那網打唔到太子兩個字

同721係一撚樣，只係碌棍再硬啲

831太子站 17歲男生被警棍扑頭毆傷縫14針,其父親入稟,6月29日開審

1

推到大家記得

根本成班都係武警嚟
d姿勢都好撚似武警

永不磨滅

推 黑警死全家

事實就係有殺人

Cls!!!

今日天氣涼，去mk行街先

P仔都要推

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

推推推

嘩成功推咗上熱門啊
好威威啊

死黑警冚家剷！

每次睇都好嬲，又好心痛

黑警死全家啊

Pish

黑警就係我地仇人

大家記住 全部都會被清算！全部都會被判死刑

推爆

呢啲圖仲嬲過721

莫忘831
黑警死全家

永不忘記

永世都記得黨鐵個警報聲

PUSH

831 果日打市民唔好再提啦
暴徒打市民係唔犯法架

推

未必搵到證據打死人
但警暴係赤裸裸嘅事實
佢哋點spin都spin唔走

全部都係恐怖分子

永遠流傳

推 不能忘記

殺人

打死人

推 831打死人

畜龍

831打死人

今日有冇人去太子呢？

巴打 第一張gif好似唔係太子站嚟？

黑警死全家

封鎖太子站

禁止記者 消防 醫護進入

仲將某d 傷者由其他 地鐵站送出

唔講以為核爆 生化襲擊

幫推

locate唔到果班暴徒出黎就成個警隊一齊制裁

睇倒真係好谷氣

推呀

好快俾班五毛PR洗走

痛心一推

恐襲

push
不要麻木

痛心

第一張係觀塘定九龍灣

永遠唔會原諒香港黑警

721831101111

721 831 101

pushhh

所以佢哋而家先咁心虛咁驚人提721同831

完全係恐襲

p

反人類罪

每月一次
日日記住

Push push push

推啊 恐怖襲擊！

永不忘記
永不原諒

唔好推 唔好推tweet

犯法就係犯法
除非你係警察

痴撚線
有幾幅都係岩岩先第一次睇

有冇得永久置頂

嘩嘩嘩

有一排，聽到地鐵背景聲會好驚

pishhhhhhhhh

暴徒破壞香港

香港人不會忘記

仆街

仆街

睇一次嬲十次

乜撚嘢黑警啊 係武裝恐怖分子

都話5號穿$35啦

係邊個站

望落似係九龍灣站？
有冇人幫手FC吓

推
各位手足要一生平安

Puah

推爆佢

恐怖襲擊

根本衰過721，直頭知法犯法。

ppppppppppppp

原來第一張唔係太子，不過都係831，睇到都好痛
fb原post被河蟹

原來831有手足畀黑警強推落地 頭部撞擊地面

never forget, never forgive

推 永不忘記

同721 無分別 屌你死黑警

撳錯不推文

自推十次

1

2

3

4

5

6

死黑警

7

屌鳩你

8

黑社會

9

垃撚圾

10

收皮啦, mon post 狗

Never forgive, never forget

ppppp

去撚晒沙嶺啦！拜撚咗幾次啦，死幾千個你唔講
放幾條濕鳩片有咩用？

我必報應

推撚到佢仆街

推！！！

香港人唔會忘記

推到農曆七月十四

大家唔好忘記

#hate#popo eat shit and die

留名

tui

好撚痛
點會忘記到呢香港警察
毋忘831!!!!!!

大家齊齊學樓主backup

721

永遠都唔好忘記依一日

Pushhh

冇可疑嘅會唔會喺831出現過

屌

Diu

咁打法死一定唔止10人!

推！！！！！！！！！！

唉，而家可以點

攞咗片睇果幫人無咗下文

p牌都

唔敢睇晒，好恐怖

831

11個月

黑警不得好死

我想問係咪話太子站入面拉既人被告暴動？

831 太子站多名被捕者再遭上門或預約拘捕 7 人被控暴動等
立場報道

2020/6/23

民族自強

Push
一定殺撚咗人
屌你老母仆街中共走狗
永不超生 落深淵地獄受苦

831 打死人
831 打死人
831 打死人
831 打死人
831 打死人

每一張都記得

禁片黎

唔推唔是人

恐怖分子！

呢一批原本果個暴行記錄有冇？

香港獨立

有

推 光復香港 時代革命

果張的編號係?

lm

Pishhhhhhhh

殺人犯

睇返個心都好唔舒服

推！

push

btw 第一張好似九龍灣黎

推光復香港 時代革命

不推不是人

想問佢地（畜龍）同721白衫人有咩分別

永不忘記 事實永遠流傳

Pusshhhhhsshshhssh

推還進 第一張係九龍灣黎

幫推

用錯不推，再推

黑警又嚟太子站

恐怖分子 殺人犯

help pushing

推
呢世都唔撚會忘記呀屌你老母！！

推
呢堆gif真係好吸眼球

死黑警

到而家睇到都係眼濕濕

推
成班殺人犯

香港黑警恐怖襲擊太子站乘客

死曱甴

save all to google permanent drive

要變悟飯超西2啦屌你老母,跟埋隻BGM

個個月推

死黑警 死全家

831恐襲

#wail#never forget never forgive

黑警死全家，就算係剛出生嬰兒至九十歲雙親都應有此報。

呢班畜牲想脫罪？收皮啦

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

iphone都識出

唔講得

就係咁咋？

Pushh

原來警察捉賊 防暴速龍打暴徒=罪證
永遠幻想係受害一方，點會有成功爭取到乜，仲革命

唔可以忘記

發生咩事？

美軍到港 全部黑警等死啦

第一張gif係九龍灣站

有冇人可以放係啲廣告大銀幕播

再推

強帖

推埋成個8月

重溫！

keep it

死黑警，你走唔撚甩架，仆街

歷史檔案

天人要黎

8月